GPA=錢, 有冇人認同

有GPA就有Group mate, 自然有人痴埋黎 交換source
有source 就可以留返D時間做其他野 上莊屌女返工同fd出街
有GPA就可以apply scholarship, exchange 刷靚CV
刷靚份CV 就唔怕搵工俾人screen走 搵間大公司做靚個人工
報master又唔怕唔收

結論: GPA係大學year1至出黎做野頭幾年等於錢

關係重要過gpa好多

有GPA=有人痴埋黎=有關係
大學好撚現實的

你yr幾？ 咁多年都係有錢靚仔就有人痴埋黎
GPA高果d係會有人搵， 但係只限academic野

岩聽

又係垃圾走後門狗

人地搵你係想freeride你
真係當你朋友呀書蟲

Grad左十世啦 唔夠gpa 真心難搵工
連hr個關都過唔到
我都冇話我好高 夠高起碼freeride 完人唔會俾人屌得好甘

U>GPA

你既結論只係易搵工 同錢有撚關係?
仲以為高GPA 可以有幾百萬以上咁勁